李卓人 外訪游說歐盟及法國訂立《香港人權及民主法案》

2019年10月03日
【逆權運動】 李卓人月中訪歐盟及法國 游說仿效美推《香港人權民主法》

10月1日中共慶祝建政70年，香港反修例運動示威活動則受升級警暴打壓，兩個平衡時空登上國際頭條，足證香港備受國際社會關注。目前美國國會有望今年內落實《香港人權及民主法案》，監察香港人權狀況，繼香港眾志及大專學界國際事務代表團訪問美國後，前立法會議員、職工盟秘書長李卓人將聯同公民黨主席梁家傑訪問歐盟及法國，冀游說對方仿效美國推相關人權法案。

曾在5月聯同民主黨創黨主席李柱銘訪美，並促請國際社會關注香港硬推《逃犯條例》修訂的李卓人接受《蘋果》查詢時表示，將於本月14至21日，聯同公民黨主席梁家傑、社民連馬雲祺分別代表工會、政界及年輕一代訪問歐盟及法國，會先到歐盟總部，會見候任主席馮德萊恩（Ursula von der Leyen）及部份委員，其後轉往法國會見國會、行政機關代表及工會，其中訪問團將會出席法國相關人權委員會的聽證會，亦會會見法國外交部人權大使克羅凱特（Francois Croquette）。

李卓人表示，國際戰線為反修例運動重要一環，美國、德國等都有香港代表訪問過，故今次安排到訪歐盟及法國，指對方較少針對香港事務發聲，而法國黃背心運動亦對香港反修例運動有所啟示，亦是歐盟大國，故應予訪問，他指行程重點是游說對方仿傚美國推出《香港人權及民主法案》的相關人權法案，監察香港狀況。

至於具牽頭作用推動監察香港人權情況的美國方面，國會參眾兩院待月中小休後復會，會再排期審議《香港人權及民主法案》，兩院現時經修訂的法案版本有部份出入，據知是因為兩院早前未及在委員會審議階段前完成協商，但兩院料會先行協商再作正式展開審議。香港眾志駐美代表兼常委敖卓軒表示，會密切關注兩院協商的修正版本並在國會復會後繼續積極跟進，並認為眾議院通過速度會較快。

做實事

今次真係大和解

李卓人出現 = 污染件事

推 仁哥

李卓人係5月已經去左美國, 力推《香港人權及民主法案》, 兼要求將香港局勢跟中美談判掛鉤

污染左件事未?

岩，兄弟爬山

而家已經係去到生死存亡，班仆街再唔做野就冇嫁啦
我諗佢地都知 仲想係體制入邊玩已經係痴心妄想

推實事

馮檢基暗批泛民向美國求援係屎橋， 泛民領導無方

We connect
雖然以前呢班大中華膠出賣左香港，但只要佢地會做番為香港的將來做的野，大家都係同路人

泛民要多D 用佢地嘅知名度向外國求救呀屌
其實好撚危急

李卓人 !?
我有冇睇錯

聽聞連李卓人都叫光復香港 時代革命 大和解了

支持

唔知出唔出到境，可能會俾人拉10.1遊行

支持

p

李卓人都connect到

估佢唔到

做實事好！！

連老派泛民都嚟料

push

人人都有責貢獻自己嘅力量

多一個去lobby絕對係好事

臨出境比人拉煽惑101非法集會

乖 但之前承接遊行應該會俾人拉

做實事值得支持

好波

正評

你條撚樣咪撚講講下又話平反六四建設民主中國呀冚家剷

呢D先係兄弟爬山

推

澳洲加拿大都要呀

所以第日立會重開佢地講左d野大家唔like
都唔好再割佢地蓆

李卓人都唔會再參選

成個泛民都唔割

李卓人應該去到機場會俾狗用非法集結拘捕

人哥,你肯衝,未來特首就係你啦

熱狗logic
陳雲：facebook 9up叫人舉旗 ->國師又中
泛民：身體力行去美國游說 -> 又搶光環？射落海都唔益你呀！

攤

終於等到泛民生性

生死關頭，無得分化

羅冠聰都咁講啦....

你覺得佢會唔會？

百屌成材

人哥

Fake news

斷章取義啦
佢係比人哋問2047要點
咁佢咪唯有話睇吓中國嗰陣時會唔會改變囉
同埋呢只有咁樣答，美國係想借香港去改變中國
咁樣之後話香港係可以施加到壓力俾中國，先符合美國利益

Fake llm 咩

（咁佢咪唯有話睇吓中國嗰陣時會唔會改變囉）

咪即係建設民主中國囉....

佢應該答：中國越黎越差，香港就黎變新疆，唔覺得會有好轉

如果香港唔可以民主化，就快d停關係法，唔好比香港再做中國既白手套

明未？

李卓人會上機前被人拉非法集結

其實係好事
但唔係好信得過李卓人....

你講停關係法, 好多人會好敏感. 美國商會有份向美國政客游說反對《香港人權及民主法案》, 就係因為驚關係法會取消.
《香港人權及民主法案》發起人之一Chris Smith, 在被問到會否取消關係法時都避談, 唔係無理由....

只能講, 政客唔會單充為道義理由去行事, 跟政客談判要有特別技巧. 有D人懂得抗爭, 有D人懂得跟政客談判.

李卓人係美國要求將香港局勢跟中美談判掛鉤. 當時有唔少連登仔屌佢.
而家.....

美國商務部長: 香港示威可能影響中美經貿磋商.

好敏感呀真係...

佢呢排食左咩藥

都係果句:
李卓人係5月已經去左美國, 力推《香港人權及民主法案》, 兼要求將香港局勢跟中美談判掛鉤
出左事未?

仲記得李卓人係美國要求將香港局勢跟中美談判掛鉤. 當時有唔少連登仔狂屌佢.
而家.....

美國商務部長: 香港示威可能影響中美經貿磋商.

1

李卓人都唔知會唔會比人拉

人係會醒同進化嘅

其實好多溫和到極嘅依家都變得激進咗

當然都有啲頂唔順變咗淺藍

日本呢

泛民開始百屌成材

進化就肯定

和理非
基本盤
係佔路 搬水緊 鐵欄 基至挖磚

721

做野

DLLM 呢D先係做實事㗎嘛

我不能同意更多
呢個就係政黨嘅定位
以人脈、專業知識、名氣去connect外國

講[建制派]都算,仲特登用[中國特區]代替香港矮化香港...知咩料了

真正大中華膠

唔睇名以為係廢老689

馮檢基真係賤到不堪

李卓人都識進化

做呢啲咪好囉